
                      Me ha encantado la película, los efectos bestiales, muy bien hecha. Deja una puerta abierta a una segunda parte.Los combates me recuerdan a Matrix, con cámara lenta arriba y abajo!
        
            